急!前線fa想要下面物資

豬咀
instant cold pack
gauze
NS
可提供嘅請留言

推

推

只有一個方法可以有效打擊藍屍

比佢地有咩用

我就係前線fa

豬咀
instant cold pack
gauze
NS